突圍理大案16名被告 將於今晩2030開庭處理保釋申請

#西九龍裁判法院第三庭 （區域法院）
#高勁修首席區域法院法官
#1118理大 #1118紅磡
#暴動 #無牌管有無線電通訊器具
#聆取對控罪的回答

👤張(23)🛑已還押逾14日

———————————————
👤林(21)🛑已還押逾14日
👤施(26)
👤梁(22)🛑已還押逾14日
👤馬(24)🛑已還押逾14日

———————————————
👤余(20)🛑已還押9日

———————————————
👤黃(22)
👤莫(21)🛑已還押9日
👤許(20)
👤明(17)
👤陳(24)🛑已還押9日
👤方(26)🛑已還押9日
👤鄭(22)🛑已還押9日
👤伍(17)
👤謝(24)
👤朱(23)
========

押後至今天2030開始處理

Push

又玩馬拉松式審訊
呢啲平時半個鐘-一個鐘就會搞掂

手足要平安

cls 紅官

Push Push Push Push

朝早果單超晒時

咁撚晏.....想餓死人咩
依家去仲有有位

今日D安排幾亂

佢哋食咗飯未

食完飯先開庭

官同律師咋嘛？啲小朋友都係咩？

唔會無得食,好似上次47都會安排

手足

咁就好喇

全部人平平安安返屋企

搞完議員唔夠過癮搞FA?

唔好咁

咁晏

[創意台召集] 寫信俾「初選47人案」吳政亨巴打分享填詞心得！

推

有時間嘅手足麻煩去西九撐下 #1118理大 手足們

‼️今晚晚上8點半先再開庭‼️

搞完勇武搞黃店
搞完議員搞FA
搞完醫護搞港台
總之就係搞手足

cl7s

已經返緊屋企，但推

Push push push

我有出西九低冇送
受小弟一拜

連屌我負評的人都無

唉，手足，但願係因為大家明白你而已。

唔緊要啦一樣啫
辛苦晒啦

算啦
都預左好多人三分鐘熱度

人嚟啫。

真心希望佢地保到
但估計唔會全部比保

去西九

聽聞有個女手足有兩單暴動

有D 17號1條暴動,18號1條暴動

冇飛唔入得

好似唔係 佢係分開兩單

岩岩收工搭緊巴士去聲援

希望高官比
佢都好多單啲主任官唔比保，上佢到都批

辛苦巴打了

辛苦各位聲援師

應該有部分俾到,今朝5批6唔批

PushPushPushPush

而家係咪唔比入法院？

開庭

矮肥小白臉已呈交合併及分拆案件的申請
1. DCCC205將會獨立審理
2. DCCC206中的其中一位會抽出與DCCC203,204合併，共6人
3. DCCC206其餘被告成一案，共9人

========
保釋申請（持續更新）

👤張(23)🛑已還押逾14日
👤林(21)🛑已還押逾14日
👤梁(22)🛑已還押逾14日
👤馬(24)🛑已還押逾14日
👤余(20)🛑已還押9日
👤莫(21)🛑已還押9日
👤陳(24)🛑已還押9日
👤方(26)🛑已還押9日
👤鄭(22)🛑已還押9日

👤張(23)🛑已還押逾14日

❗️沒有保釋申請❗️

案情好長
要一個個做...

係,所以今朝先咁耐

真係好耐

仲要樓下唔肯放人入去

無計希望家屬入齊

入庭要有籌先得,但可以等送車

有家屬走
可以問佢哋拎飛

唯一出路！

又一個唔批

入唔到去……等送車

食嘢先，應該有排

毛ee 入咗院，希望冇事

okok...

小稱

👤林(21)🛑已還押逾14日

❌保釋申請被拒❌

包

希望有啲都保到啦

狗多過人

真.....下午已經多狗
嚇死人咩

又有2個唔得

👤梁(22)🛑已還押逾14日

❌保釋申請被拒❌

👤馬(24)🛑已還押逾14日

❌保釋申請被拒❌

到底標準係咩

點解冇得睇保釋原因

因為批同唔批唔會特別交代,除左個別大案頒判詞之外

便衣+ptu

而家點？

仲有5個要處理

👤余(20)🛑已還押9日

❌保釋申請被拒❌

#家屬求飛
#西九龍裁判法院第三庭
#1118理大

家屬求1張內庭飛，希望入內庭見還押手足，如有家屬/旁聽師可讓飛，請聯絡被捕組bot @YOUARENOTALONEHK_BOT 感謝 🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️

老屈人暴動都唔比保

有啲係同一個代表律師
應該快啲

👤莫(21)🛑已還押9日
❌保釋申請被拒❌

👤陳(24)🛑已還押9日
❌保釋申請被拒❌

👤方(26)🛑已還押9日
❌保釋申請被拒❌

一個都唔比保

希望最後一個得啦

唔怪得成日有放負撚鬧黃屍當手足condom, 47個政治明星就坐爆成個院，其他手足受審就小貓三四隻……

唔批

👤鄭(22)🛑已還押9日
❌保釋申請被拒❌

呢堆本身嚴官分兩日聽所以比朝早嗰批本身批得多,變相而家上到嚟就冇咁易改變到

#西九龍裁判法院第三庭 （區域法院）
#高勁修首席區域法院法官
#1118理大 #1118紅磡
#暴動 #無牌管有無線電通訊器具
#聆取對控罪的回答

👤張(23)🛑已還押逾14日

———————————————
👤林(21)🛑已還押逾14日
👤施(26)
👤梁(22)🛑已還押逾14日
👤馬(24)🛑已還押逾14日

———————————————
👤余(20)🛑已還押9日

———————————————
👤黃(22)
👤莫(21)🛑已還押9日
👤許(20)
👤明(17)
👤陳(24)🛑已還押9日
👤方(26)🛑已還押9日
👤鄭(22)🛑已還押9日
👤伍(17)
👤謝(24)
👤朱(23)
========
矮肥小白臉已呈交合併及分拆案件的申請
1. DCCC205將會獨立審理
2. DCCC206中的其中一位會抽出與DCCC203,204合併，共6人
3. DCCC206其餘被告成一案，共9人

========
朱（23）
申請修改宵禁時間及延長警署報到時間段，獲批✅

========
保釋申請（持續更新）

👤張(23)🛑已還押逾14日
❗️沒有保釋申請❗️

👤林(21)🛑已還押逾14日
❌保釋申請被拒❌

👤梁(22)🛑已還押逾14日
❌保釋申請被拒❌

👤馬(24)🛑已還押逾14日
❌保釋申請被拒❌

👤余(20)🛑已還押9日
❌保釋申請被拒❌

👤莫(21)🛑已還押9日
❌保釋申請被拒❌

👤陳(24)🛑已還押9日
❌保釋申請被拒❌

👤方(26)🛑已還押9日
❌保釋申請被拒❌

👤鄭(22)🛑已還押9日
❌保釋申請被拒❌

案件押後至2021年5月7日1430西九龍裁判法院（暫代區院）提訊，其他被告以原有條件繼續保釋

屌

屌佢老母 一個都唔比 食屎狗

一個都保唔到，手足們係咪會送番荔枝角收押所 ？

黃婆婆黎左

有男有女,應該都係荔枝角同大欖

屌所謂暴動好多單都唔入

坐冤枉監

如果再申請應該要去高等法院。

本質上呢兩批有咩分別

係啊 到時希望佢地保到

一批是即時決定。

不過費用比較貴。

即是點。
法理上有何不同？

Thanks手足

我印象中朝早嗰批係上個月就咁聽完陳詞就好快決定好大部份唔批,啱啱呢批就上周初提堂有睇埋片分析先決定大概有一半人批保

屌 出到黎就得啦 仲計較咁多做乜

都講得啱，明天高等法院好似又有國安法保釋覆核案件。

係呀
所以唔明點解有片但唔批
有啲截圖都影唔到ap.....

依度開台

好

岩岩出左兩架囚車，知唔知手足出晒車未

依度電台

偷聽到仲有一架？
但頭先兩架都唔係直去....

但係聽日都有庭

轉左彎

手足出車前有隻交狗放哨，正仆街

47人？不了

好賤
特登揸車巡一圈睇邊度少人

都係有庭

但小心有很多警察。

你出唔出po
唔出就依個

頂，真係一個都唔批

天佑手足

聽朝推直播post

祝所有人平安

叉燒巴 Goodnight

goodnight

虎虎

極B

極速巴 早休息 Goodnight

push

Goodnight

伏伏

包包

合法

千手

安好嗎

咁夜

聽朝梁繼平有live

幾點
我驚起唔到身

11：00
【如水雜誌讀書會Live預告】就在今天！稍後見！梁繼平 張崑陽 鍾燊豪

較鬧鐘了

邊度

飲水未

[有圖]人妻梁芷珮賣奶，徐榮跟機

#692 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

平仔……好在佢嗰陣走得快
佢講嘢好好聽

覺得佢好勁
諗野好有智慧同遠見

真係好勁……
呢世都記得佢嗰晚講嘅嘢
每次睇返都想喊

飲咗
你呢

巡

啱啱飲咗

瞓前一推

youyup杯麵

食咗烏冬